---
title: "komuram bheemudo song lyrics"
album: "RRR Telugu"
artist: "Maragathamani"
lyricist: "Suddala Ashok Teja"
director: "S.S. Rajamouli "
path: "/albums/rrr-telugu-lyrics"
song: "Komuram Bheemudo"
image: ../../images/albumart/rrr-telugu.jpg
date: 2022-03-25
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/eiaVN1Wd1e4"
type: "mass"
singers:
  - Kaala Bhairava
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Komuram Bheemudo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Komuram Bheemudo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Komuram Bheemudo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Komuram Bheemudo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Korra Soonegadole
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Korra Soonegadole"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mandaali Kodooko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mandaali Kodooko"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mandaali Kodooko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mandaali Kodooko"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Komuram Bheemudo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Komuram Bheemudo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Komuram Bheemudo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Komuram Bheemudo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raga Raga Sooreedai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raga Raga Sooreedai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ragalaali Kodooko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ragalaali Kodooko"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ragalaali Kodooko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ragalaali Kodooko"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaalmoktha Baanchan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaalmoktha Baanchan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ani Vongi Thogaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ani Vongi Thogaala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaaradivi Thalliki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaaradivi Thalliki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Puttaanattero Puttanattero
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Puttaanattero Puttanattero"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Julumu Gaddheku Thalanu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Julumu Gaddheku Thalanu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vonchi Thogaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vonchi Thogaala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhudumu Thalli Pegoona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhudumu Thalli Pegoona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peraganattero Peraganattero
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peraganattero Peraganattero"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Komuram Bheemudo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Komuram Bheemudo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Komuram Bheemudo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Komuram Bheemudo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Korra Soonegadole
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Korra Soonegadole"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mandaali Kodooko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mandaali Kodooko"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mandaali Kodooko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mandaali Kodooko"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sharmamolise Dhebbaku Appantogala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sharmamolise Dhebbaku Appantogala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sinike Rakthamu Soosi Sedhiri Thogala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sinike Rakthamu Soosi Sedhiri Thogala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gubulesi Kanniroo Voniki Thogaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gubulesi Kanniroo Voniki Thogaala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhoo Thalli Sanubaalu Thaga Nattero
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhoo Thalli Sanubaalu Thaga Nattero"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaga Nattero
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaga Nattero"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Komuram Bheemudo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Komuram Bheemudo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Komuram Bheemudo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Komuram Bheemudo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Korra Soonegadole
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Korra Soonegadole"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mandaali Kodooko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mandaali Kodooko"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mandaali Kodooko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mandaali Kodooko"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaaluvai Paare Nee Gunde Netthuru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaaluvai Paare Nee Gunde Netthuru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaaluvai Paare Nee Gunde Netthuru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaaluvai Paare Nee Gunde Netthuru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nelamma Nudhiti Bottai Thundh Soodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nelamma Nudhiti Bottai Thundh Soodu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Amma Kaala Paaranai Thundi Soodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Amma Kaala Paaranai Thundi Soodu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thalli Pedhavula Navvai Merisndi Soodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thalli Pedhavula Navvai Merisndi Soodu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Komuram Bheemudo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Komuram Bheemudo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Komuram Bheemudo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Komuram Bheemudo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poodami Thalliki Janama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poodami Thalliki Janama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aranamisthiviro Komuram Bheemudo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aranamisthiviro Komuram Bheemudo"/>
</div>
</pre>
